康文署風帆log鐘（level2）

我係level2廢撚，但本身班fd玩玩下都唔玩，自己一個獨撚log鐘好唔方便，有冇風帆巴打絲打想一齊log鐘log到上level3？

好唔好玩？

好玩
好自由自在又刺激

1

2

唔識游水可以玩嗎？

係邊個centre玩？

有興趣，但我個lv 2 係4年前考，好多野都唔記得哂

Me too!
Tg me please: Batmanhaha

Me Too!
tg: lky91

推

風帆撚蒲頭

師兄lvl幾？

same

各位都係康記儲鐘？